諗到個方法唔知破唔破到掌手雷

如果投票個日去票站出面幫啲公公婆婆噴消毒酒精
仲叫佢地捽返10秒8秒得唔得？
依家政府民望咁低
可以吹下風話票站唔會1個鐘消毒一次
一個鐘有成幾千人入去投票
唔消毒下點得丫

10連推

推

斬撚左佢地對手咪得

直接係老人院撒播武肺，源頭減廢

你過唔過到票站警狗果關

試下諗野現實啲

通常掌心雷有人陪住

你同佢地講幫你消毒丫，然後拎走佢張掌心雷

掌心雷講係咁講啫
唔係真係寫字喺手心呀
民賤聯有卡仔派
去到投票個位先拎出嚟睇捽乜鬼

區選都冇狗出黎喇
仲要我係幫人噴消毒野
唔通你清我埸咩
最好個個睇身分證先俾入
啲廢老睇下仲排唔排

本來藍蛆廢老無口罩就會嬲政府，自然解到
但一堆黃店懶好心派物資比藍蛆， 藍蛆而家過得好好，政府？不反了

盡下孝道，投票日帶自己父母去投票，唔好比小數派有機可成。

有啲好hea就咁寫係手
仲有 做左都冇壞丫

睇下仲有冇口罩囉
派一個噴一下 噴完先有得拎

幾個拖幾十個 邊睇到咁多

掌心雷係合法
假設有3個候選人
所以你應該幫佢地貼一個「4」字落去

到時各有各做

全家都係黃